點解又會顯示返email??

可唔可以好似之前咁 完全hide左email佢
唔好點擊顯示